(人生已完)有案底, 唔可以註冊做護士

係咪應該QUIT U ???

Why?

咩案底

衰咩

EX話要告我, 好大機會告得入.....

衰反共？

未知, 好大機會要入冊

衰11

佢話我告我威脅/刑事恐嚇

你交application果陣nursing council會開聆訊，佢地覺得ok都可以拎牌，好似係

詳細啲講喇

今年先YEAR 1

痴線....未告就有案底 法官大人？

請善用起底功能

抵你死

記得請律師，唔好咁傻以為冇得打就唔請。
律師識嘅嘢你唔識。

分左手 ..... 我WHATSAPP 同佢講""我想拎D閃卡同你阿哥細佬分享, 你話好唔好? ""

跟住佢話我要威脅佢, 要告我....

好大機會告得入....

屌, 認真

可以架

閃卡...可能法官大人唔知係咩呢

唔係喎，條友咁弱智，應該真係做咗弱智野

注條撚啦

行錯一步就一世

出左律師信俾你未

齋分享唔勒索算唔算

你啲咁撚on9既人比你做到rn就真係食屎

岩岩睇左nursing council個網, 有權唔俾我註冊

你賤到咁用閃卡威脅人。

閃卡既意思係乜 可圈可點喎

on9

刑事喎

yes個D 閃卡?

有案例告得入

你當我係朋友就冇事

等CID 上門....

可圈可點好似唔係咁解喎

望到閃卡兩個字，已經可以上一頁，弱智廢柴遇上無知婦孺

點解咁講???

抵死

做執屎啦

一樣幫到病人

on 9 無藥醫

仲諗住做護士去救人

和平分手就抵撚死

得把口為攞彩 又係抵撚死

做護士？？嘻！？

哈哈 抵你死

笑到仆街

龍珠果啲閃卡？

同我分享左先

希望告得入

sorry
不過你知我想講乜就得啦

反正都無得做護士
不如share咗啲閃卡出黎先

閃卡緊係可圈可點啦

抵你啦撚樣

如果你淨係講左依句，唔好話告 拉都唔使拉

Yes閃卡？

你同法官講呢d閃卡囉

閃卡代表唔到啲咩既
你話數碼暴龍咪得
襯依到人少少 將啲閃卡分享好過啦

抵撚死
希望你咩工都揾唔到

唔好睇小連登仔
依到好多知名大律師
有佢地保你 你做錯事都有人保你架
利申 鳩up

唔知可圈可點呢個字點用就咪撚用啦
睇到我都覺得尷尬

抵啦 柒頭皮

扺撚死
以為做仆街野冇報應

你蠢到

睇人仆街最開心

得喇最醒係你
得未

就算要上庭你自己識解釋咩叫閃卡啦屌

第時會唔會同細佬分享病人私隱

你又無話點點點，問人分別分享都叫恐嚇？

收嗲啦跟風狗
上面講左你又衝出黎柒

你個人咁有問題, 容乜易係個ward 度見到D 靚女叫人比你摷先比藥人?

情況到啲囡囡同啲仔去酒店開完房之後告個男嘅強姦一樣

其實我都唔明點樣恐嚇緊。樓主有其他對話要脅對方？

你宜家去拎佢啲相整成閃卡囉
戇鳩仔
我想捐錢畀你ex，支持佢告你

冇...絕對冇... 但呢個情況要睇外人點睇你個目的???

係蠢左.....早知唔同佢講

法官點睇最重要

真係只係講左得呢句

如果你淨係呢句
你咪拎D yes 卡，數碼暴龍卡囉

冇講其他野

樓主係咪講緊yes 閃卡？
Btw如果真係告你就真係抵你死 咁on9都講得出

我識一個護士 曾經用係醫院ppt藥櫃偷毒品 俾人發現左 坐左半年 依家係某個cluster升左職 仲做埋nc

法官大人，閃卡啫係個女仔啲裸照床照

連登法座：
被告人請盡快將證據（閃卡）提堂檢查是否有討論價值

朋友

其實係悟空閃中閃卡

反正你條柒頭都比入硬
閃卡呢！

條友應該識人... 你知啦HX咁黑暗

點會做唔到......
你如實申報比HKNC就得,
9成9都批喇(如果你畢到業

RN E D 垃圾牌,門檻真係低到咩人都做得

你好撚仆街，分手就要將閃卡同人分享？老爆搶阿婆手袋都無你咁衰，洗定屎忽等坐花廳啦

講真刑事案除非真係捉到正，否則要告入，絕對唔易。落口供除咗名住邊，什麼都答 冇嘢講。由班猶太人自己查，佢哋幾廿單Case，最多俾完擔保，一年半載後又係不了了之。

佢搞到我好苦啊

抵撚死

樓豬無喇 今次真係一鋪玩完 有d咩就好講低 唔好收埋

何妖都未仆街 幾時到你

樂壇霹靂火揮刀恐嚇鄰居 吳國敬被捕

佢做到好明顯, 最後點?

請善用起底功能
日撚日出post 悶唔悶

何生直頭係公眾場合出言..... 但好明顯政府唔理啦!!

我本身都想覆同一樣野，依位巴打醒目
總之你唔使回答佢地問題，同埋記得要份口供copy, 睇清楚寫既野係咪完全冇錯

同埋擔保都唔使啦，你踢保，最多留你72小時。擔保完仲麻煩過你入面72小時

同意 大學都唔洗讀就知咩事

搵律師係咪好貴...?

講RN定EN?

做你病人又要比你影閃卡？

樓主假膠黎

RN 仲記得好耐之前仲做緊student 有個醫生同我講 護士都要讀大學嫁咩 你睇下人地 讀3年就畢業...

蠢到咁,你都係QUIT左佢,費事出黎害死人啦

有冇可以解答下, 咁既情況係咪好大機會告得入

好易起底
FM Poly 男護

佢害到我要睇精神科.....

抵撚死
屌你老母
死監犯

如果你真係確實講閃卡呢兩個字 咁唔會告得入

思古井?

恭喜樓豬每日開post 過去d post 100個回應都無
今次終於有

樓主幫到盡
快啲拎去搵律師

抵你死啦仆街 男人老狗威脅人

梗係講RN
EN.....真係連......不如

誤分享上連登我都告你啦

真係唔明做咩要讀5年,
同讀3年既RN有咩分別,3年個D分分鐘做得仲好

佢話憎我一世....

我係你ex 呢個post分分鐘可以做證據
收聲喇

呢D人做到護士就大獲了

1.Chur同冇咁chur既分別
我student果陣基本上日日都可以番到pt （除左exam period) 護校果班應該唔得
2.型同7既分別 例如同人講

比封口費囉

諗定係邊到乞食啦

唉 如果我係富二代, 咪由得佢告....

講埋啲咁on9既野
你個人都on99
俾你做護士咪搞到啲病人仆街
收手啦

富你老母咩
你唔洗諗喇 幫你諗啦
死上大陸 斬手斬腳用支那字乞食就最適合你

唔洗驚架啦
你有心理病紀實已經攞到個牌

咩都係條女害你，你乜撚嘢都冇錯，出言恐嚇人又係被逼呀嘛，記得咁樣同班警犬仲有個官咁講喎，你應該冇事嘅放心

收撚皮啦屌你老母閪，最好留案底一世冇前途啊仆街

抵撚你死

戇鳩就唔好學人做護士啦

留名學野

衰老強

要睇你前文後理有無要求/要脅人地做任何野啦，例如復合或任何物質，非物質等既野
如果純粹問佢好唔好唔構成威脅，即使係裸照，佢大可以答唔好

好似係

喇喇聲去刷首抽 無撚用啊你

唔想有下世...

明天我去問問律師....

今日咪唔悶咁多人信佢

比你做到護士
你會唔會影病人私處
然後威脅病人
我真係好不安囉

屌 假膠
中伏了

閃卡呢屌你老母

死垃圾樓主

唉，你去搵咩律師？你都未俾人拉 有話要拉你啦咩 ？ 咁驚做咩？

圖定老母

雖然好想幫你 但係你咁樣嚇一嚇個女仔又有啲唔抵幫 雖然一定冇事

我好後悔.....從佢D朋友口中, 我知佢好撚憎我....

抵你死,咁樣傷害一個曾經咁愛你咁信你嘅人,千其唔好比你做到護士添呀 根本人格有問題

抵L死

佢咁信我, 我竟然咁對佢....好仆街

樓主邊個saa

痴線, 點解我要講.....

巴打 有啲野做左就係返唔到轉頭，好唔返架喇。
當買個教訓 下個對人好啲。托人同佢講聲對唔住囉 唔好再煩人啦。
淨係可以同你講 錯你就錯梗架啦，至於係咪要刑事檢控 而又告得入，就一定唔得囉
警察都唔受理

用錢解決

叫佢比個價, 庭外和解

但記住, 小心點, 比錢解決即係承認你勒索佢, 要處理得小心點

即刻share la, share左仲點告？

已經冇煩佢......唉,好後悔
托左佢D fd say sorry, 但佢仲係好憎我.....

思古井第二代

問題係 個老闆請人有護校同OU選擇, 唔係低能或OU出身的都會選擇番護校。

點解? 因為呢D叫聲譽。
單係OU出一個實習都唔敢請病假, 同護校實習時, 真係病左就直接打去WARD到射波幾日都唔怕影響畢業的分別就知咩事

有啲野做左就係返唔到轉頭，好唔返架喇.....

抵啦 咪哂錢quit u

咁你真係有恐嚇人喎，講到自己好無辜咁
講到又比個ex搞到好辛苦，又睇精神科，好委屈咁，又唔諗下呢啲野都係自己攞黎

痴線就咁一句警察都唔會落案起訴啦 除非屋企有頭有面有d power

浪費公帑

就算警察真係落案律師大把招幫你拆

無追post有埋精神科可以做個心理評估更加唔洗驚

係我犯賤

除非佢請個律師從civil 告你，睇你地學生哥攞10萬出黎告你都應該無咩可能

做執屎啦 差唔多姐

又係現實社會毒撚loser食唔到女係網上世界扮女性衰女性

佢應該唔會告我啦....

1條loser俾得1負皮，真係陰公豬

樓上咩事??

威脅人 抵撚死啦柒頭皮

屌你

徵詢意見都可以告得入 恐嚇

乜撚野案例咁把炮

咁你真係抵撚死喎

巴打讀LAW? 我都係聽人講架JA

咁你點做護士，點知你會唔會偷影病人威脅呀？

咁既話 下世醒少少啦

男人老狗咁都驚

睇條女都係靠嚇啦

告咗先算啦 未上庭就認輸

樓主一係做死狗認低威
一係洗乾淨個屎忽都得了

唔讀視光啦？

放榜前幾個月日日用另一個ac叫春話要做護士 呢排換完新ac就呻入唔到某u nursing 之後又話其實想讀視光 究竟你想讀乜撚呀

樓主不如貼圖睇下對話係點啦
你都冇講邊個既閃卡，係咪希哥果啲

算啦，唔想再講，已經俾人屌到仆街

認左死狗了

全世界都知你係咩人
真係自己攞黎

唔做護士，可以做手天使
其實都係幫人

分咗手仲攞彩

打j 天使都無得佢做啦，慌唔會偷怕人條j 都威脅拎錢咩

樓主痴撚左線 為左ff有女朋友都唔洗咁呀

btw 只係講單案既話
唔好以為講係龍珠閃卡就走得甩
好多案例已入罪

可唔可以分享下

post左就無得做假膠

其實你小學畢業未？
每次睇緊post 見到啲on9小學雞留言
碌返上去睇下咩user 次次都係你

我都係咁覺得

樓主係仆街黎
居然有人仲想幫佢

思占井，思古并，思古丼呢？

支持

都係Quit U

又係現實社會毒撚loser食唔到女係網上世界扮女唱衰女性

起碼你曾經開心過 有閃卡

好彩你做唔到啫

樓主係抵死 但閃卡可就係閃卡

吹啦
早排先聽講有住過psy ward有diagnosis既人拎到牌
咩diagnosis就唔爆喇
費事製造公眾恐慌

staff既精神病歷好似係自願申報？

上過庭知咩案實CHECK到, 你應該玩撚完架喇

你呢啲人真係唔好做護士，怕你入到去又搞鳩啲病人，quit la

Btw，條女一告你就肯定入，係睇判幾重啫，麻煩你好好做返個男人，以後唔好再戇鳩了

睇你做埋啲on9報復行為就覺得你抵撚死,
早分手早著, 仲學人做護士, 含撚啦去

其實你話只係詢佢同唔同意share 比人，唔得咪唔share 囉

認罪搏守行為啦

告你咁仆街? Share啦朋友

以你資質做護士 算鳩數啦

希望你做唔成護士，唔係有日你心情唔好，就搵人命黎玩

保持幽默

咩事？

富二代你老母咩

有案底係抵死囉
你做得啲咁嘅嘢 份人好極有限

快撚d入去坐啦撚樣 做衰野個陣又唔見你咁淆,

比人告就驚到賴屎

抵死，恰女人

垃圾樓主呢？

你仲唔快啲post佢啲閃卡上黎

咁你真係抵撚死
人生已完
即刻轉行做地盤啦

抵死啦垃圾

話閃卡唔代表裸照果d人
知唔知俗語/約定俗定既講法都計數？

放上黎先啦

做男人分左手仲要要脅人
俾人告仲要敢做唔敢認
諗住話閃卡唔等於裸照，又話齋講分享唔係威脅
柒到
好心你做返個男人啦
有做過咪認

屌你，你係咪之前係瑪x 偷怕人個個啊SIR ? 係就洗定屎忽啦

一定唔得，有criminal record做唔到RN

不如倒轉諗咁多人揀點解要揀個有CR

諗下之前個學䕶插男友幾刀果個會唔會有人請先啦

冇腦

等等先, 你都未講條件

樓主人生已完。
不如消失當幫忙，多你一個唔多，少你一個唔少

求神拜佛告得入，我唔想有病人俾你影完之後要脅上床

屌....

比你呢d人渣做到護士
容咩易偷拍阿婆之後仲要周圍唱架

你洗定個8月15喇

反轉豬肚就係屎
希望你做唔到rn

Post左D閃卡出黎先咪得

除咗抵死都唔知講咩好 希望你條女真係告
實入硬

巴打你唔問律師你問我哋都真係無咩用,不過閃卡呢個TERM其實可圈可點,加上睇你咁講佢都似學生,佢都未必有錢告,除非警方受理落Charge,唔係應該都無事,但未審又點知入硬
就算真係入到,都唔等如無得做,首先你要睇判刑,如果你判刑乎改過自新條例,過幾年就可以同人講自己無案底,就算過唔到,都要上COUNCIL再睇過先知

你知唔知可圈可點點解？

閃卡係咩意思 人人理解唔同喎 你打到明裸照就抵你死啦

係 咁就唔係恐嚇

佢可能想講樓主用「閃卡」呢個詞語用得好，所以可圈可點

睇完樓主講衰咩之後 真心撐唔落

唔係從政而有案底，多數社會垃圾

你想要意見就 完完整整講比我地知
你講左d咩啦

如果佢要告你 警案查完開左係刑事案件 就係檢控官代表佢告你

樓上個d話咩 佢應該唔會比錢請律師告你既 唔識可以收收聲先

做人成碌鳩咁都入到大學